李獻計賭波輸錢會唔會多左人睇劉馬車屌9佢?

等睇互屌

邊位？

去

佢廢up咋
點會有人借10幾萬比佢

呢條撚樣其實係咪精神有問題